{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho720758944/po-poincheu-bai-swelaton-gangnam-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919462259&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049712&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=290000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220827613&selectedRatePlan=292102227&expediaPropertyId=22492467&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포 포인츠 바이 쉐라톤 강남"
    },
    "text": "フォーポインツバイシェラトン江南\\n\n大韓民国ICNソウル特別市江南区陶山大路203\\n\nフォーポインツバイシェラトン江南はロッテワールド、スターフィールドCOEXモールのような有名観光地から近い距離に位置しています。 このホテルは199室の客室で構成されており、23階で構成されています。 チェックインは午後3時から午前0時まで可能で、チェックアウトは正午です。 ホテルは公共交通機関の利用に便利な狎鴎亭駅と鶴洞駅からそれぞれ徒歩9分と11分の距離にあります。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。 フロントデスクのスタッフが到着時にサポートし、週末の朝は予約が必要です。 チェックインの際は、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。 ペットは同伴できず、障害者は動物と一緒に滞在できます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiおよび有線インターネットを利用できます。 駐車は施設内にセルフ駐車及び駐車代行が可能で、路外駐車オプションが含まれています。 禁煙施設です。 楽しい宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南はどこに位置していますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南は大韓民国ソウル特別市江南区陶山大路203に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南は何階建てですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南は23階建てです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から午前0時まで可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南はどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南は狎鴎亭駅から徒歩9分、鶴洞駅から徒歩11分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南はどの有名観光地に近いですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南はロッテワールド、スターフィールドCOEXモールのような有名観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南ではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南ではペットと一緒に宿泊することはできませんが、障害者は動物と一緒に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南では共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiおよび有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南には駐車場がありますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン江南には施設内にセルフ駐車及び駐車代行が可能な駐車場があり、路外駐車オプションも含まれています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン江南は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、フォーポインツバイシェラトン江南は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 566
    }
}